覺得自己好毒好宅 人生苦悶 嘅你

會唔會有一刻想自己嘅人生有多d故事?
你嘅刻板生活係點?
你夢想嘅生活又係點?

我好想去冒險呀

搵份返5日20k銀行假hea工夠了
父幹型冇學歷廢青毒撚

冇學歷都揾到20k

好過好多人

有父幹 又唔洗養屋企人
會唔會裸辭 諗下做下其他野
好想有父幹 出去浪跡天涯

成日都諗點解係自己

做做做做面對你不喜歡的東西半日已流逝
我們是這社會的工蟻

自己點 ?

作為社會上既一粒齒輪,可以點樣有多d故事??
細個被教育做社會上既一粒齒輪.
自然唔去諗1d特別既野.

點都想會有d特別野.係過程係開心
但個人比較喜歡細水長流.
平時咪番工,業餘搵n樣興趣填滿餘下時間
有人約咪睇心情出唔出席
想養寵物陪過世算

夢想生活係類似旅行生活住house,
無咩壓力咁過home office做野

毒到搵份夜更保安 一丁友喺度過日辰

父幹型冇學歷廢青毒撚
Same here

日日淨係返工放工
放假就係屋企he’s

做到dream job 假期都唔少 不過成日覺得好似差少少嘢